宋楚瑜或將參選2020台灣總統選舉

〔即時新聞／綜合報導〕隨著2020年總統大選腳步逼近，擁有大選「門票」親民黨動向備受關注，親民黨主席宋楚瑜接受雜誌專訪時透露，「人民需要第三種選擇」，對於是否4度參選總統，宋強調「孫中山先生革命十次都不懈怠，三、四次就要懈怠嗎？」參選之心不言而喻。

親民黨主席宋楚瑜接受《財訊雙週刊》專訪時表示，他原本要淡出政壇，但在各地走動時，許多人都勸進他「要好好做點事」，讓他開始仔細思量未來打算，宋楚瑜引用其他媒體民調指出，有高達37%的選民不表態要支持哪位候選人，認為這代表到現在「老百姓沒有覺得為何要選你。」

宋楚瑜強調，人民需要第三種選擇，不能說某個黨做了8年做不好，又換另外一批貪官汙吏來做，直言「難道人民不能換條路嗎？」

主持人詢問，是否準備再次投入總統大選，宋楚瑜未正面回應，但透露「你可以說，好像呼之欲出了」，倘若真的宣布參選，將是個人第四度參與總統大選，對此，宋楚瑜高聲強調「孫中山先生革命十次都不懈怠，三、四次就要懈怠嗎？」

台灣基哥

老不死

同柯一齊𠝹票

對於是否4度參選總統，宋強調「孫中山先生革命十次都不懈怠，三、四次就要懈怠嗎？」參選之心不言而喻。
最終無次成功

當年多得佢攬炒陳水扁先上到台

韓國瑜已夠票 請轉投宋楚瑜

應記一功。

藍營: 全家總動員, 票投宋楚瑜

佢界korean fish喎

藍營新力量

中間超人呀

柯鬼有選總統

佢一手一腳將李登輝
推上國民黨黨主席位

台獨之母林鄭瘋狂助攻
而家小英想輸都幾難